之前600蚊放哂950買既tesla... 再All in左柯達博翻身。。衰貪心

之前3月大跌市
放哂用同女朋友結婚既錢買入既tesla (100股，買入9百幾）
600幾放哂，再all in左KDOK搏番身
兒家點算好。。。。

延婚

用條女成副身家入tsla再賺一筆

假膠

買美女都蝕到錢, 有冇考慮驗下個腦先

分手啦

貼倉先講啦

agger

我900入300幾放哂

嚟緊買咩？
記住同大家些牙

貼倉啦

作文po

又係D假膠POST
連登仔去到無野玩成日作POST

單機啦柒頭